跪求解答幫女朋友問、知唔知道邊到整指甲平靚正？

跪求解答幫女朋友問、知唔知道香港邊到整指甲平靚正？
是咁的，見女朋友哩派不停搵邊間整指甲係平靚正，已經第2日喇，仲搵緊！真係見到都🤦🏼‍♀️🙈
有無絲打可以提供下🙏🙏幫手解答下？